其實顯示卡有無必要買到 Rog Strix OC edition？

定係普通 giga 嘅 windforce 系列已經夠做
2060 super 嘅話

信仰 完

ROG & Windforce 都差 $500

你買嚟為咩先，$500打機多1fps?

ROG Strix 2060 Super OC $3899
Gigabyte windforce 2060 Super OC $3399

溫度 & 打機 FPS 都在意
主要玩下 MHW

咁的話買Gigabyte 2060 super gaming oc 會好d, 價錢平過rog, 但散熱明顯比windforce oc好

ASUS NV RTX2060 SUPER Strix A Gaming 8GB GDDR6 3899
ASUS NV RTX2060 SUPER Strix Gaming 8GB GDDR6 3999
GIGABYTE NV RTX2060 SUPER Gaming OC 8GB GDDR6 3599
GIGABYTE NV RTX2060 SUPER WinForce 2 OC 8GB GDDR6 3499

個名都話咗俾你聽係拎嚟oc
體質好 散熱好咪易超囉
不過低～中階就唔好搞咁多嘢喇
有平買平
要去到2070s先有買信仰卡嘅必要

2070s 或以上先買rog stix啦

有個十年資深老玩家同我講
買卡就唔好慳嗰幾百蚊
買嗰靚啲嘅型號
用料靚啲 襟用好多

我當時係幾認同嘅

問題係性能唔保值
除非你永遠唔玩新game 唔換換高解像度既mon

同埋電子野真係撞手神 幾靚既料都會壞

呢個係揀卡等級嘅時候
揀得唔好嘅問題

啫係我要玩BF5
只需要行到 run到 低畫質就得
呢個時候 我揀咗張最靚嘅1650
但點知我心血來潮 換咗嗰2k mon
fps追唔上
咁呢個係我on9嘅問題

咁如果當時我係揀2080Ti
就算我嘅需求有所改變化都好
2080TI嘅效能都係非常充足

咁問題嚟
到底我要㨂msi ventus 2080ti好
定係揀GAMING X TRIO
定lightning z

如果機箱支持到
我肯定會㨂gaming x trio或以上
點解唔揀ventus呢
我估唔駛多講 都明啦

你講既野我都排除左了
BF5例子=唔會考慮到新GAME同唔換高解像度既mon

當你真係買2080Ti 咁正路都會換返個1440P 144/4k 60 mon啦
但其實呢兩個組合 2080TI都係剛剛好滿足到
遲D新GAME 係PS5移植黎PC 或者 optimization做得差
2080TI都可以收皮
而且仲有4K 144呢個大boss
而新一代顯示卡先會快左幾十%
所以顯示卡性能淘汰好快
以前你用成皮刷買titan x 下代1070即刻追貼你
咁你張titan x身價即時大趺

去到2080ti呢個等級 當然值得買好D啦
最好買rog strix/hof 因為發熱量大

如果係2080以下等級 其實唔差得遠
我用緊$5699 GALAX 2080EX超完同靚D既非公超完 差不多

無

我買卡會第一時間睇PCB 因為要上水

上水最好公版PCB?

一張2080TI 都夠你用三至五年啦
到時唔夠嘅 咪換囉
同埋一隻game 優X差
關顯示卡咩事先
當我俾你換到 再勁啲卡
你都可以懶優X差架啦
同埋你點知新game 一定好大食先？
幾年前1060(980) 同依家嘅1060
一樣有人用緊

需求呢架嘢 真好睇人架啫

當時有980TI 又點會去買titan x呢
用夠幾年 又可以換新卡(1080 1080ti 2070 2080 2080ti)

顯示卡會掉價 係無得講嘅
因為佢唔係金器 銀器 唔係金勞

但係同等級 唔同品牌型號嘅卡
二手價錢都有唔同喎

啫係galax啲cheap型號(除咗hof之外)
實係賣得平過rog strix /msi gmaing架喎

我唔會話同等級唔同品牌型號嘅卡
效能上會差好多
但係用料 耐用性 散熱效能
都有唔同喎

玩開咩解析度 咩畫質 要幾多fps
因為MHW 2080Ti 最高畫質
2k 都係得90～100fps
同埋好食cpu
99k會食到50～60%
97k 應該會80～90% or above
3700x 應該會抵玩啲

唔一定既 有非公PCB而VRM係靚既就揀

冇就公版冇死

一隻game optimization差
係唔關顯示卡事 但你改變唔到 你又唔係開發商 除非你避開呢D game
或者換新卡
事實上老黃對舊卡做緊負optimization

基本上而家D 3A都係睇住 console機能黎出
PS5會升級SPEC

顯示卡用料 耐用性 散熱效能 當然有考慮
去到2080/2080ti 級 cheap型號 用料都唔會差得太離譜
散熱效能黎講 我張galax ex都夠用 開冷氣可以keep 70度下
turing boost clock好睇溫度 都keep到2000mhz+
耐用性, 基本都有3年保 應該唔怕?

除左信仰 冇其他

就算比你超打機Fps又唔係高好多 個十幾fps如果你感覺到 你可以去當電競選手........

除非6x/1xx/2xx fps如果唔係分別唔大

買3 fan 加用料好既display card 就算同埋

我會買 有d卡 保養3+2 個2年要登記先有

而家個張2080ti 有5年保養

睇不直做人，買得獨立顯示卡都係求打機爽

出新機d不直真係建議推爆顯示卡算打機黎講咩一體水、高頻ssd、i7、3700x、2000蚊塊底板全部都唔需要，d不直全去哂顯示卡就岩。

今日唔知聽日事，最緊要買左返去立即爽到，過多幾年可能機都冇時間打2070以下堆卡有雙風扇就ok。
2070以上個堆你可以數唔同牌子嘅導熱管數量、背板有冇導熱貼，雙風扇、三風扇、風扇設計全部都係偽命題，最緊要睇導熱管數量、供電組有冇獨立熱導管。